武漢肺炎疫情大爆發 全球迪士尼樂園宣布關閉

新冠肺炎疫情全球失控，根據目前最新統計，美國新冠肺炎確診數達1459例、死亡數39例，迪士尼官方宣布，已暫時關閉全球所有的迪士尼遊樂園。

綜合外媒報導，加州迪士尼樂園表示，雖然樂園內並沒有傳出確診病例，但是為了安全起見，將從本月14日起，關閉遊樂園至3月底。結果經過幾小時後，迪士尼官方又宣布，位在佛羅里達和巴黎的迪士尼樂園，也將自15日起暫時關閉。加上之前上海、香港、日本等國家的迪士尼樂園陸續關閉，全球的6間迪士尼樂園，現在已經因為疫情，全面關閉營業。

https://www.ctwant.com/article/41002

想提醒返個新聞來源係來自同中國統戰部有緊密合作嘅台灣紅媒中時集團

人民日報

奶共敵屎尼

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

武肺手足

全部no pay?

岩岩訓醒，海洋公園執左未？

迪士尼周四宣佈會於周日開始關閉全球樂園直至本月尾，當中包括加州與佛羅里達的樂園，這是自 911 以來首次。至於加州園區的酒店則會開放至下周一。迪士尼郵輪也會在周六起暫停航行。

香港迪士尼樂園與酒店在二月中已宣佈暫停開放，並會視乎情況，公布重開日期。

迪士尼指，會在樂園關閉期間繼續發放員工薪金，已預訂樂園酒店的人客亦可獲退款。

破產都似

YES, 終於執粒